hi淡友（680）

港股280鑽石底
熊軍悔不當初 早日離場罷啦

今日比想像中跌得少左

all in 熊過夜

又燈

出現了
熊熊哈

佢應該怪緊有人搭沉船

有無ching準備重倉熊過 貿易戰唔跌唔通升咩

成日都賣唔走d貨 on9

星期五仲升喎⋯⋯

痴線 過份解讀

今日買熊 聽日買樓

有入貨無出貨

仲有四格先平手

向下插，向下插，應可放任胡亂插

牛又係你贏 熊又係你贏

屌你老母d牛賣唔去既

冇錢啦....快D千跌比我食糊啦唔該

跌啊

今日少少地，睇27900

穿280我收貨

唔好啦
入左兩手牛
千跌會打靶
畀我平手走ok?

賣D牛比上水屠房啦，冇哂豬太把位比牛牛入

跌佢老母
再堅硬既呀爺
都有托唔住既一日

而家好走啦，一陣今晚又口水戰造市，搵黎搞咩

岩岩入左冇耐
唔夠10分鐘
即走蝕一格

700聽日係咪會升

上望400

升1蚊跌100蚊

豬手續費執番個本都好呀

每次升$0.9 跌$0.1

插了插了

點解我重係見到打橫

今日冇玩過, 睇唔到升既原因 淆底

拎放大鏡先睇到

+10 棍
-10 插

打完飛機返嚟仲妹緊

係咪完左喇今日?
等左3日 又話千跌
點知妹一日

今日走唔走好

落去啦

3點粗棍落啦你老母

跌多小小個鎚就靚仔哂

朝早有700都收貨啦

唔洗理條傻鳩

追清咩倉

今朝玩完家姑就玩妹玩到而家
仲有咩親戚未出場?

要比機會牛仔走架
等多15分鐘
一棍打撚死晒d牛仔

要升返一早升左 熊市入牛

睇tvb新聞都睇到笑
（暫時未加稅，只係虛張聲勢）
條友講出黎會唔會笑

居然今日無千跌

巴打睇黎打咗成朝

睇到食唔到，諗住千跌架嗎
熊軍講原汁既

暫時空

你講漏咗爺爺

話唔定條撚吊重牛呢?

今朝無走到，忍足一日都無咩反應咁

點撚樣插水 個一百幾十

可唔可以收28000 比個靚靚鎚仔我最多到時買小小牛g持下

開心得太早 守唔住280 先黎開心手

中一

條友真心講得好笑

黎啦黎啦

朝早平左倉
而家入乜都好似會唔對路咁

熊市追熊

買1隻牛再追100隻熊

大戶可唔可以賣多張證
叫妹證
除左升跌，妹都有得賭先好玩架嗎

可能入嚟沽空

妹証點賣 想買

每30點坐一坐橫行10分鐘
屌你落樓梯咁落
升就大大棍升

有郁咩

睇3點點啦

頭先28110 之後28080 依家28050

一定唔會有啦
妹佢地控制唔到
控制到嘅一早賣緊

入個刻上下波幅唔過100，愈保持得黎耐仲有愈貴
一正負100穿就打把
夠唔夠刺激

27805

中國好講跌序

走熊lu 收市睇下入唔入牛過夜

咁勇

你入幾多
me gun

屌你

咁驚3點?

2萬8有支持，妹到收市

要求唔高比個28000～28020我都好喇

希望期仔277樓下收市

8仔 玩唔玩到道指?

屌你啦
我兩手牛

全世界識玩嘅全朝都入牛儲貨
準備開車

。。 兩手就算喇 一格廿蚊豪比我喇屌你

唔係呀 值搏率太低 今日返到dl都偷笑 280咁大個位聽朝分分鐘黎個反彈上282 無謂搏

千升 please

btw 睇 aastock ，瑞通個女主持abbie 幾正

廿蚊都係錢

入熊過夜

比你燈左我兩格 1格500都未同你計 屌你

咁你又唔帶me 賺

如果收鎚鎚 我想入牛牛架喇 睇下收市有無得收鎚仔喇

屌 隻1233跌到唔知跌乜

跌啦好嗎

有無巴打入牛過

熊

重熊，不動如山

都話阿爺又轉燈向下跌返

黐線佬發現案

屌你 跌多小小都唔肯 咪咁孤寒喇

聽日

托完又跌番
唔知托黎把撚，都好既，救左D傻散出山

回力車咁
上少少
落多多

下晝市..... 搞緊咩.. 磨到咁

日日都驚住訓

穿280未

屌你個奶都唔落嘅

兩手我都放左啦
而家應該會爆升

諗唔到正牛點輸

280買牛冇得輸

我要佢跌多小小先達成我入牛牛既目標你咪搞事

冇架喇

好難講 傻散策略係:
升唔放！
跌唔放！
幾時放？
唔知

妹足一日

連登牛氣衝天 代表d咩

俾人打靶就放

0823好勁, 咩消息

避難所
公用股好多都升

今晚有得空倉唔洗諗咁多
多得我

又入返RANGE

打算入咩價位
今晚想十手牛過

因間就到喇 好似係

57332 賣唔出可以點

要咁平得咁平喇 反正要靶躲不過

今日個市真係妹過馬撚

1177 無視貿易戰

15手現價牛都無人接貨

屌唔跌
好難搞

咩num

聽日反彈200點 牛過唔過夜好

聽日彈多？

大陸跌少過美女，反擊成功

熊過定牛過

投個票就知大船點行

牛過
熊過

62980

慘慘

正 等財報

高盛成日都係咁 好仆街

放左la

我岩岩就係買緊呢隻
呢隻其實幾好

我都係買呢個

係幾好呀 又平又抵玩 不過街量低 仆街卷商又唔接

你次次講完佢都跌
可唔可以講多幾句

我都等到佢0.015 買2手

妹到完

放唔出局鳩我過夜

你個300蚊真係 又慘又搞笑

咩嚟

熊仔繼續等
最終勝利

入貨又好撚快 就係出唔撚到貨

放低一格啦

聽日又夾死

話咗用期架啦買牛熊要俾人食格

今日睇黎28000頂得住
真係要睇美女今晚點行
但應該都仲會跌
佢地避險速度仲快過我地
十年債好似已經跌穿2.4

現價已經唔貴

你又唔係面仔 想燈唔係咁易既

你講我就信呀？

你呢啲仆街仔又笑鳩人

Why rise

話畀我知我放錯

唔等發叔喇唉 而家入完等聽日見

出到未

仆街0.019排到0.022都放唔出 我唔賺啦 唔要過夜炸唔棍起身比人打靶呀

未

0.022 仲未放到咩

唔好9up啦

Set低1格即刻放左 仆街到

3點鐘個支hammer靚到

咁你仆硬街

一齊過啦

妹咗成日

買咩好

美股應該會回返少少既

吊....好想走一半LP

全日淨係玩一隻

聽日QQ實升

+5

唔夠錢+5

業績靚咩

屌真係上到0.22

唔比人放嘅

真係好撚仆街

過夜熊揮手

你唔好啦

大船好快沉

國家好努力死守281

跌鳩硬 怕乜

等緊千跌，唔想放棄

日日都係果個劇本

喂莫巴買熊，all in 牛仔

做乜出個門口就由18升到23 我錯過咗d乜

希望聽日可以確實穿
係呢個位妹咗好耐

出多兩次ok?

熊真係好貴 想買都買唔落手

已入熊 大家跟上

仆街比你害死

玩撚完

1500點,驚閪呀

正熊驚西咩

驚乜呀究竟

25000
一日-400
仲有8日

驚咗你

做乜事會升到26

搶到隻牛貴晒

聽你講+2左, 執左個M記走

升呀

過夜牛
熊

莫生, 又係你呀

好彩我醒, 岩先+左

DKLM 上撚到25

屌你老味 22都放唔到 擺21放 放完無耐26

你其實都好燈

分D薯條你食
今日唔玩啦
買親都嬴, 有D驚
廢事又輸番晒

2隻熊 一隻執 一隻坐
過夜定執少少退

真係要對自己有信心啲
次次都早走

你燈D, 唔好咁謙虛啦

啊屌, 我都早走左

牛過

我發炎唔食得 你自己食喇

莫生加持完即升

今次就睇下點

62980仲貴過61463

Btw升到28啦屌

好啦咁

聽日打你靶

27都黎

不要再說了

28

你睇下, 你出完聲就, 期貨就即升啦

不如收dh

7格呀...今日都早走左成10格

67喇今次 收高左 鎚仔都唔見埋

即走囉笨

DKLM 收28
幾千蚊

700聽日出業績
唔好過夜啦

我屌 走唔切

引牛

仆街快d 收巿
比莫生燈死就快

你即走都賺左8格啦屌

空倉

R.I.P

我地聽日一齊繼續執啦
希望唔係同一隻啦
因為想佢打靶先

285熊
無懼過夜

加油
熊熊哈

帽事既

高盛d仆街唔係話走就走

3400輸到咁
留隻熊仔係度過夜算

700熊過夜

ME 2

咁點解唔買番牛過夜

邊撚度有285熊

其實你買咩

千升之日

聽日一定鳩開

Cowcow 走唔切

打靶吧

唉聽日熊又等畀人夾

好似買咩都唔岩咁
我都買完+2走啦期都破唔到279
賺少少走人好過啦

OK 跟
硬淡怕咩

本身諗住入q牛
不過俾人買到勁撚貴

熊軍千跌大勝日

本身諗住收鎚仔過下夜都可以 臨尾唔知升乜打亂左我既陣腳

買QQ同賭博有咩分別
咁多人買Q牛, 真係睇路啦
通常邊架船就沉先架

開市不問價熊又贏

熊仔危險 破唔到底

早知岩先+4啦
賺少一半錢
又走得咁快

倉已吉, 仆佢個街尾市先黎抽升

破唔到280都幾撚大鑊下熊過巴打睇路

岩岩0.016無入到 升左12格

今晚+4咪得

今晚想早D訓覺
聽朝睇醫生

聽日出業績
同埋而加371實升到

我今朝睇完醫生食完藥都玩左成日我都覺得自己痴左線

12格 兩手都有$240
但通常依D走勢，聽朝開市就啪得

我都諗住業績前會升, 早左清Q熊, 早知臨收市先清.
不過見今日買入QQ比例又係牛牛最多, 應該聽日可以早少少補返隻熊

點解咁有信心

收低過100天線 聽日必跌

清有無考慮過再入錢

有 但要等到月尾出糧

食左藥玩會好
自從我食左藥, 我就比以前坐得耐左, 個人又無咁驚
因為初頭我食戈隻藥, 係會令到個人無情緒
唔識開心,唔識傷心,唔識驚

睇嚟聽日高開機會大
臨尾咁樣拉升

點解有d巴打咁樂觀
明明期低水咁q多

個個都睇QQ升
咁佢實含得撚啦
你估大戶咁易比路你地捉咩，阿婆都識玩
熊軍入定閘等聽日數錢!!!!

好唔正常 老美係咁跌 港女係咁升

炒股黎講的確係愈機械化愈好既 但生活上就唔同講法

但戈期先開始嬴錢

熊過夜！集氣！

係收市 一係六點一係八點

巴打聽日凱旋門睇完樓一齊high 個tea?

我15:59:20幾秒set放 唔夠時間入牛

開番個期貨戶口啦

我知 但唔識開心 唔識傷心係好事咩

QQ一升D傻散咪極速走佬

輸錢都唔覺痛

想買君臨天下，去埋行個圈睇下OK?

呀爺都要出下口術

支那佬見侵侵未有大反擊
緊係食住個勢話反擊贏了

打交啦！ 唔打交邊有機會入貨

唔係話加番美國關稅咩
一齊鬥加

其實呢個時勢過夜真心容易反艇

但贏左都唔開心

嬴雞碎咁多, 有咩特別開心
不過而家轉左隻藥有感覺既
輸過萬都係會肉痛
但嬴幾千真係無特別開心

牛定熊?

終於度掂份新聞稿

我都開始有呢種感覺 對勝負無咩執著 都唔知好定唔好

聽日爺爺應該帶住港女急彈

家陣贏一萬都無乜感覺 但輸一千幾百就好痛心

今日穿唔到250天線 自己諗

人唔笑 爺都吠

嬴粒糖, 輸間廠
真係開心唔到

贏5千同輸5千都無咩feel 可能暫時未輸過萬唔知

熊熊哈

有方向啦 今晚升到爆廠

過夜 佩服

連續幾日輸過萬, 又真係會唔開心既
不過算啦
至少我有錢輸, 又未輸晒, 正面D諗

有賭未為輸

聽日高開佢都會贏

我估未必急彈
今日其實都回左唔少
不過我睇就低開高走

佩服

夾足全日
聽日啲熊應該輸到爆廠

邊到跌低
邊到訓低

走晒啲熊未

你唔係牛左咩

星期五朝早走晒啦

打下飛機都得掛

唔通又同你講我之前玩正股輸到連M都停埋

仲未走熊？

你既朝早係幾早

287

夜期升返二百點比我

我當今日回調左架啦
低位都回左200
又係時候向下插試新DL

過撚晒夜
聽日夾到仆街都唔知走唔走好

PLAY ME ?
有閪287咁高

低位上返200
爺爺會收貨？

目標星期五

最高288
唔撚係期啊屌你

賺幾百點都唔走博咩

8仔囉
有隻妖股,一日輸30%
2日輸50%斬
以後都唔玩正股
幾正常既正股, 我都坐唔到

低開既, 帽事既

放咗啲3萬熊
聽日準備高位溝

撚有幾百賺 上星期啲蟹貨嚟

真心唔知 朝早-700都唔走

我唔睇現貨
現貨咁撚高架咩
期最高都無280呀陰功

呀爺而家串過馬撚啵

星期五dl買都賺咗啦

279有冇5分鐘

同條仔嘈交嘈到收左市都唔撚知屌
聽日又輸錢

買熊驚閪咩
有爺爺加持

輸左問佢攞番錢

咁串侵侵起身見到又嬲

星期五dl買 同依家差100點咋

所以熊真係唔洗驚

燈撚夠未

無聊新聞 唔洗介意

爺爺出完聲
浸浸夜晚又出TWITTER
真係唔知你地驚咩

市場壞消息當好消息炒
加上連登熊熊大船

乜支那佬有得揀咩? 佢十個煲得5個蓋

德國ZWE經濟景氣指數
實際-2.1 預期5.1
識玩啦

屌你, 咁又叫我+4

叫條仔賠番比你咪得law
累街坊

屌啦 嘈緊結婚既野
再輸埋錢我真係想唔嫁算尻數

熊軍係食呢一下駁咀棍都夠啦

有無求婚戒指先
有就得啦

今朝又夾高家姑
家姑必勝
雖然入個位唔靚

唔係山底開PUT下

唔肯俾就唔好結
少少錢都唔俾番人
仲累人輸錢

有 但係依家傾唔掂數 影婚紗相d野
嫁撚到我成肚氣

Ching由上星期五開始日日夜夜不停燈自己咁

佢真係non stop

聽日千升

咁唔好結

之前位個FD既同事求婚, 隻戒指8萬8
過左1個月女條女唔結, 又唔俾番戒指

幾球咁少
有1層樓都幾球啦

咁收手啦,唔好賭

咁收手啦, 唔好嫁

痴線

大陸妹黎
人地幾醒

做場戲姐 再唔係就旅結 何必為場戲傷感情

牛仔打耙都無咁HURT

你都無8萬幾蚊牛啦

串撚到

邊有8皮
玩黎玩去1皮上上落落玩心跳

美期都無咩方向，好難搞

低咩
好高呀
你唔好我講係27570
唔係28570

輸錢都唔緊要
人地好慘, 呃完感情, 又呃錢

陪我玩期啦

屌跌緊570同500個陣啊
食藥食到懵撚咗

夜期開市
扯住55點先

期指大升

我今朝訓晏左起身遲到
完全唔10點半前發生咩事
真係懵撚咗

好
借過10皮8皮黎開戶口先
賺左對半

高開咁多 無啦無啦

60點"咁多"

無呀
俾媽咪拎左去做定期
成副身家係晒期貨到架啦

想問下連登指數係睇好定淡多

一陣就跌番啦
俾位人沽

1點都=1棍啦

你地D棍都好短

唔得喇笑撚到全公司都聽到

睇死佢一陣咪又係倒跌

有沒唸過阿媽日日DAY TRADE
秒秒鐘上落幾廿萬

2019年5月14日，中国外交部发言人耿爽主持例行记者会。
记者：连日来，美方多次威胁将对价值约3000亿美元中国输美产品加征关税，昨天又称将于6月17日就此举行听证会。中方对此有何评论?
耿爽：中方一再表示，加征关税解决不了问题，发起贸易战只会损人害己。对贸易战中国不想打、不愿打，但也绝不怕打。我们不会屈从于任何外部压力，有决心、有能力捍卫自身合法正当权益。
大家不妨回顾一下，去年4月，美方首次宣布对中国输美产品加征关税，中方立即作出强力回应。此后，美方不断发出新的威胁，几次正式实施加征关税措施，中方都予以了坚决反制。
上周，美方威胁要将对中国2000亿输美产品加征关税的税率由10%上调至25%，引起国际社会的一片哗然和金融市场的剧烈反应。对此，我们明确表示，类似的情况以前多次出现。中方的立场态度十分明确，美方也非常清楚。我们还呼吁美方改弦更张，与中方相向而行，争取达成互利双赢的协议。
对中方的这种冷静淡定和建设性姿态，国际社会普遍高度赞赏。此后，中方团队依然赴美磋商，以负责任的举动展现出推动解决分歧的最大诚意。但美方有些人似乎对形势产生了误判，低估了中方捍卫自身权益的决心和能力，继续混淆视听，一味漫天要价。对此中方当然要明确拒绝，坚决反对。
5月10日，美方正式宣布对2000亿美元中国产品加征25%关税。昨天，中国国务院关税税则委员会也宣布了中方的相关举措。这体现了中方捍卫多边贸易体制、捍卫自身合法权益的决心和意志。对于美方的反复无常和极限施压，中方始终保持冷静和淡定。我们奉劝美方看一看国际社会的反应，听一听各界人士的呼声，算一算自身利益的得失，早日认清形势，回归正轨，同中方相向而行，争取在相互尊重基础上达成一个互利双赢的协议。

忽撚咗？
牛牛必勝

買咗牛既話
跌10點=1棍
跌50點=巨棍
跌400點=股災

買咗熊既話
跌10點=妹妹下
跌50點=大陸DLLM托市
跌400點=我仲追緊數, 跌得咁少

佢唔鍾意我玩架
有時會問我嬴定輸
我嬴錢先講
輸錢唔出聲架

你買左熊喔

其實AUNTIE會估到你輸咗唔講

輸, 我就話輸少少囉
嬴就報實數, 嬴幾多千

打定輸數啦

Metoo

燈自己都無用架
正面D, 樂觀D
9點半就跳水架啦

隻熊仔跳水

呢句真 熊熊

我輸錢都買母親節禮物俾我媽咪
買鑽石呀
我俾圖佢揀既
買完又唔鍾意
叫我以後俾錢佢算

可能聽日睇樓呢, 正能量D

你啲牛今日走唔走到？

睇衫扭就有

睇邊層樓跳落嚟死得快啲

熊仔已食
逢高再沽

講開鈕
琴日D衫鈕係咁開左
係咪有咩預示

去間貴D, 拉低樓價

波幅太大

牛過左

好危

但第1粒無事
係第3,4粒先咁

坐左幾個鐘，都係+-30點
不過好似想上爆多

啲熊

代表今日低開, 指數會跌到介乎係300-400點

聽日再冇bad news O既話, 都係時候彈喇卦

無咩方向，我個玩法遇上呢d 區間巿就唔work

呢排旺到我都驚

唔好咁快gel住先

兩張大期？

中共都會寫到係侵侵既錯, 大家要團結一致頂住難關

有料

其實牛過真係食咗一半糊了

"頂住難關"
好似講得未夠差

如果係27570 就講275啦

通常我即市睇實期指+ - 幾多黎判斷

想問下EmiQ巴係咪又水左我過自己無過到

應該係

佢條友

期指升撚完未啊

30300沽中哂咁多點數
反彈500點又中

咁聽日睇幾多

升幾多都冇用,今晚侵侵打個飛機一棍搞掂你

彈300左右

放過熊仔得唔得？

9:30再睇啦, 一陣又插到媽媽聲架啦

D pattern 好怪，上又唔係落又唔係

跌400幾夜期回60點 熊軍又贏

有冇牛過既出黎揮下手

今日畀你燈到無咗千跌

同到鍾意嘅人一齊，咩都冇都照嫁

好似我咁

唔係架
我唔鍾意結婚生小朋友

我想問好耐
奈奈係咪之前結過婚

又想笑我

真係好撚嬲
琴晚ig跌到閪咁
今日點解可以一半都無

你又買咗乜 一手騰牛？

老美今晚似磨到完

夜萬都唔知升乜9

廿手恆牛

今朝915開追沽左

陰公豬

我唔知佢想點，唯有坐陣先

佢就係出軌六次嗰個
搞到我癲左嗰個

橙 分佢老母身家

馬交唔知有無得咁玩

同你差不多

夜期升撚夠未啊
係咪想逼死熊仔

Ok 我認輸
又60點

美期有d 方向，但姐係代表我睇錯
我決定掉番轉買上

升你咪開心囉 你牛架嘛

美期今晚上番259 ok?

睇睇下睇到感情野 以為去錯感情台

今晚美股都係升 聽日港女會升
仲要加埋騰訊出業績

可摸以去返250

無啦，252 都硬
加上日圖254 係200 ma
企得穩掉轉爆唔難

OK
我淨係想要兩張機票
幫你挽鞋好冇

而家啲人串到
贏幾千都冇乜野
知唔知fg 人工中位數
日薪都唔夠一千
雖然唔係我

+1左一陣
但夜期真係好悶
又走左

ok 支持
熊熊哈

大家今日嬴幾多?

靚位先家姑

0

你都fatfat啦 日日都跌
幾時先止賺呀

輸左90蚊美金

贏負10萬

好驚又輸番
大數仲輸緊好多

清你又呃我

7k

無啊 蟹緊真心

有時輸萬幾呀

又話一餐m 記
馬交7千蚊一個餐？

你咁驚嘅早講嘛
我捱義氣入兩手牛幫你燈燈佢

Why drop

個個都係咁講㗎啦

買熊既小心
同我打對台無好日子

咁點解你開市唔放

我淨係記得外港碼頭間m記貴香港一倍

係 下次收市前講 我會沽晒先
贏咗記得分返少少嚟就得

其他地方會平啲

周不時入去賭場攞枝水跌幾千蚊架啦

跌咁少

唉 我張+1早左走

因為跌到279就想跌到278 跌到278就想277 貪心係人類進步既原動力

咁豬緊又真係唔似你咁豪

你個名....

新馬路好似無m 記
我淨係記得有pizza hut

巴打

一個中美互相加關稅

中東局勢無人理 金仔射野無人理 乜野經濟數據都無人理

你又呃我過夜 自己又唔過

陳陳我驚你星期五先沽會死晒

熊市驚閪咩

熊熊哈,不用怕

你同上面位巴打打對台

APP已DEL
最多咪輸

你熊倉點蟹法?日日都跌
你要咩位買先可以蟹到
我唔信

睇走勢
如果冇消息
聽日會高開200

Hello

暫時ok , 唔駛咁擔心

要攞水又要攞錢先得架

道指今晚高開了

日市賺完夜市蝕返

有換牌手既 點贏

仆街仔又然
可摸以請呀叔食個板雞加大轉奶昔

聽日高開please
利申：淡友反手牛左

我去咗兩次都贏錢走喎

本身諗住一齊入先入 點知你走左佬

牛軍聽日開p

呃你咩
我真心冇講過大話

無贏過點會輸

我係真係贏錢走囉

我倒轉成日唔夠貪

我上年係英國攞300鎊贏到7000鎊Tim啦

最後輸撚左幾十萬比佢同何老狗

咩呀
我過左你一定燈撚死你喎
今晚畀我過會揀牛
問題係佢最尾妹住升
太貴入唔到
唔係我呃你

倒輸幾十萬?

贏錢要得些好意需回手

我真心會驚
雖然抽升咁多打靶應該冇機

黐線佬
張圖邊度搵

我都唔知 明明28150入貼熊
依家豬緊錢

講就易 踩左落去好難抽身

夜期再升我聽日就去恒指公司抗議

你有冇帶個朋友去啊
我次次贏錢都係俾個fd叫我走

唔係去港交所咩

我都唔知

我咪話左放左
1515個陣嚇親我
我老啦唔受得
之後就蝕兩格放左
我入個陣0.021
見佢落0.017我想再入等升
但太驚冇入到

自己衰好無謂拖人落水 賭錢害人

數百萬當係碎銀

支持，學屠房d豬肉佬咁，拎架車仔困住隻非洲豬，然後擺響門口叫囂/叫春

我冇入你喊咩
你又有得賺啦

只係同啲志同道合嘅朋友一齊去切磋賭術姐

拎錢沖涼
會唔會生野

港交所門口太多人
我怕醜

屌你夠膽過夜唔敢出醜

9半打後仲升緊先講 而家d奶假

面子大過錢
啊爺都係咁啦

侵侵又有借口開鳩支那波

到底全盛時期嘅trump可以出幾多twitter

個個都係精英，x賭飲吹樣樣都好齊

你地心臟都好強下

如果係堅美軍今晚應該炸9伊朗

侵侵嬲撚到癲咗
爺爺又贏

聽聞美帝準備派12萬大軍去中東片伊朗
係唔係今朝公佈左？

侵爺咁早起身

好撚癲 中共真係想撩鳩老美

侵侵講黎講去都係同一樣野

呢句真

教人rephrasing

伊朗仲under sanction
邊個夠膽同佢做生意必死

美帝d b2, f22 又有機會試機

出咁多po,twtr有商機喎

亮劍

我開始懷疑佢有老人痴呆，講黎講去都係呢幾樣野

點會冇。。。你唔知咋

邊有可能 聽日反彈300起碼
我隻熊半死不活

而家揚左ma
揚左唔可以當唔知架啦

我呀媽傾電話又係咁
5分鍾前講左又講多次

Enjoy!

為左石油，美帝真係敢開片，唔係講笑
用冥幣結算石油想自己開檔
都係死路一條

美國自己都有corp同伊朗做生意啦

搞石油同搞美金
美帝成個國家剷起你

咁郁趣
我係美資公司做公司compliance 出哂唔比同Iran 有關公司做生意

咁點會輸緊

只會比美帝打爆
Eu 早幾年已經比美國佬打爆左一次，唔會夠膽再來

輸緊兩三格 我都唔知可能記錯價281先入

頁岩油都出產成熟
用哂街外面d石油存貨
之後美帝就變左獨市

出完未

唔見有news既

癲撚咗 個市都唔撚理佢

侵侵沽左好多

佢d tweet 頭搖又尾擺咁，唔鬼睇了

佢呢友想用言論托市同要脅阿爺
係黎唔多成功

夜期仲升緊
我好撚多熊過夜架

驚咩
一開即放

全世界開始跌了

A50癲左

吹撚到 明明全世界都升緊

算啦 等打靶
今晚食飽啲

技術反彈+托市
仲有得跌架我信

今日似係技術反彈同托市
難得地今日有啲所謂嘅分析員睇淡

心慌慌 仲有隻熊仔係倉

聽日一定升啦

唉爆升,好撚驚

係 呢度好多牛過

屌你打算夾到幾點

有間好大,Cxxgxxx...

夜期27920上唔到 反手沽

上過啦

侵侵洗唔洗咁多twitter攻擊中國

通常都係凌晨先黎重棍

成日都講美女其實都係仆街
只係佢識告人先

痴撚線一沽就升 係咪mon鳩我落盤

買升啦

佢見美女跌得多過阿爺咪瘋狂出口術

佢靜靜地咪升 唉

靜靜地贏唔得嘅.gif

嗱 我無嫖架

邊度會跌
升到你唔信
聽日熊軍慘叫啦

唔洗聽日

唔好咁

尋晚對住黑期打哂飛機話千跌點知跌得400已經好慘

大船叫得千跌多數都閪

有幾慘有得賺好過要輸

其實我相信外資一直走緊佬，只係阿爺碌野扯到直晒，搞到港女keep住high

FG中位數 50K

北水淨流入30幾億 邊個掃緊貨一目了然

聽日誓要幫阿爺出火

侵侵佢商人時期都差啲破產
而佢依家都唔當自己係總統
佢當美國係佢間公司比佢舞
呢次仆街喇

美爆

beautiful boom

你個仆街再燈我就剷上高盛大叫你個user id
舉報你！！！

夜期冇力了，我要幫阿爺打飛機！！！

跌牙

唔知之前邊條風水佬有講過今年美支硬碰，大家都會五勞七傷，不過支那一定爆先

無喇無喇
一陣美股千升黑期千升
企鵝公報業績千升
阿爺趁機托市千升
聽日四千升走唔甩
來生不做淡

企鵝隻和平精子好似好好搵

聽日一定又跌...個個係到燈到跌

冇力了聽日又要千跌了

黑期無參考價值

230-240牛 有種 殺埋

若然屬實中國或成最大贏家

夜期參考性不大
牛軍唔洗太傷心

吹咩 打我耙嚕 快啲來

唔準你再燈呀

牛軍聽日數錢
熊軍屍橫遍野

根本引熊，我唔會再中計
依家低位全力入牛聽日可以睇樓

來呀跌一千 我又21000

-400,-400,-400,-400,-400

頂又想引我沽期

來了來了

鳩沽都40點道期咁就200美金

仆乖了

無糧嘅

聽日跌未

熊軍又贏

唉,日日都然,好冇癮啊

你班友一出黎又棍上

美股開市就棍升啦

睇住27852➖27965

屌死番落去啦 夜期 今日加淡 又出來尻叫架啦

引熊引到出哂面

聽日又要千跌了

夜期升跌幾多都冇參考價值
成日都係大升第二日跌/
大跌第二日大升

又報假數

等睇聽日鳩開

都似係喇

幾時有新熊貴撚到仆街,豬到無錢玩

恆指企得好硬聽日又跌

借錢沽佢老母臭西

忍唔到丫嘛

美國《外交政策》雜誌刊評論文章 關注西方國家是否願意制裁香港

睇撚住佢上黎摑你

Drop to zero!

唉牛軍落重燈
好難跌

2030 咩事咁棍落
好彩冇牛過
如果唔係嚇到屎都標

牛得

話咁快就高位跌差唔多100點

有冇人諗住聽日收市前入o的q牛搏o下業績

開市唔問價入重牛
升1000

堅唔撚堅

硬撚到騰熊都要趕住走
全日7億淨買盤

硬等心跳遊戲

幾十點都驚玩咩牛熊

唉 期指都橫行等爆上
熊熊今晚都係喊住訓

驚又唔得

開市入定都得

9.35 爆邊

我屌你啊？

China will be pumping money into their system and probably reducing interest rates, as always, in order to make up for the business they are, and will be, losing. If the Federal Reserve ever did a “match,” it would be game over, we win! In any event, China wants a deal!

又催聯儲局

今晚爆升
熊熊搵定骨灰龕

寶福山都無位

道指升到無頂

280-281真係鑽石能量底
點鑽都唔穿

今晚早啲訓，聽朝收熊屍

其實係282有地心引力

今日穿埋100ma仲想點
雖然聽日又企番上100ma樓上

道指今日回調

其實今日臨尾咁樣抽上去 我覺得聽日會升少啲

不足為懼

唔千升都300/400

又爆升

好chok下
我真心唔識玩

無喇無喇
咁早落 半夜實棍上

要求牛軍出黎講兩句

棋子參考性咁低
紅軍唔好咁快gel頭

冇對手

暴跌到281了

半夜實抽高 mola mola

收市後基本啦

咁隊發似係又有事

今早都唔知跌乜鳩

引熊

回返啦冇事呀

引put啊話
牛熊收咗市

Cls 5分鐘來回一百點
要大心臟

屌抽黎抽去,就黎壞喇

我成手熊輸到語無倫次

咩事又隊番落去

有咁多咩

哇chok到

Ig280鑽石底
穿唔到聽日高開高收

25460》 25400 〉 25440

哦屌 咁樣計100
當睇唔到

穿乜 市底力太強

夜期升唔足既

上返嚟啦
牛牛聽朝又數錢 日日都贏

好發下

feel 到連登大船，好重牛味

lindex 熊多wo

牛牛哈 dji 大升 聽日熊軍收屍啦！

係 有巴打話同牛軍打對台準備收屍

即刻有個有冇咁重牛

感覺好似50/50
莫生熊左我都放心

假膠味濃

幾十點 反映唔到啲咩

莫生燈力唔差得過大dodo

夜期參考性不大 驚閪

真

莫生熊過
我只係想聽日平手離場

道期上番255

升災

想call

道指發發聲，聽朝食熊掌了

google 預言器

不過夜期真係無乜說服力
無乜幾可跟

比大戶做巿用
炒低收貨又得，炒高沽貨都得

道期升200
夜期升2

牛軍又贏
還我熊仔

無啦唔好再講
唔想訓唔著

大戶似係想壓住夜期黎收貨

咁聽日會點？

千升

呢2星期沽沽黎講，今晚比較驚
天日千升既話唔敢番工....

千升，完全即市唔比入，你地入個時已經幫緊大戶接貨，硬食

跟跌唔跟升
熊熊哈

明明聽日一定會炒QQ業績，仲唔爆上3幻?
夜期廢，反映唔到市況

都唔知燈黎做乜，擺明聽日都係跌，老美升到咁夜期仲要倒跌就知乜事

聽日跌1000了

牛陣上啊

美女+100 港女+0
美女+200 港女+0
美女+300 港女-300

其實QQ業績唔一定升

美女25530,港女會流西gap 水

25570

話唔定日日都係跌400

跌70日就變0

咁買勇士牛搏反彈先得

港女冇樓冇高潮

點解殺極都咁多人買牛

港女成條死魚，春都唔識鳩叫下，做咩鳩呢。。。

即係要再跌

但qq主力唔係遊戲同雲服務咩
應該唔太受影響

上ar dllm 道指

多謝牛軍

因為根本唔敢出近熊

聽日qq收市後第一季績？

港女咁既反應，天日要小心QQ,唔知係咪QQ有暗病

冇哂廠
仲邊有廢青，三和大神打機
雖然聽聞隻ON9新驚好撚吸金

升乜鳩

唔敢出新熊
又要出新牛
然後下下向下劈
係唔係伏撚到咁

其實我都唔知升乜9
但幅圖又真係叫你買上

其實券商預左
17號新牛先上到
因為之前都狂打靶
17號落到271

大戶轉倉完畢 開車

莫生你買乜死乜 係咁上下

頭先一直都係跟跌唔跟升 而家無喇喇升番係咩玩法 真係睇唔透

騰訊邊個業務關貿易戰事

美女急抽
唉熊仔聽朝都係凍過水

收市先出就慳返

呢d on9 即日牛真係冇得輸

反而覺得大户想撚到接近平開 無理由搞左成晚唔搞落去

老美無咁易捉到路
我唔知佢玩乜，想收錢追番數算

港女向呀爺示忠？夜期同adr都冇反應

夜期爆緊上去啦

咩環境 吉倉
聽朝買咩好 9:30開考

但跟a50聽日爆3%會點

考完再諗啦

今日都係9:30開考
入左牛 set左價放 執到幾格

跟住1:30又開考 入左熊 set左價放 又執到幾格

我發現通常考試都執到錢 上星期都係咁
可能冇左心理壓力 唔會亂放

記得上星期考緊試 本身買完輸十幾格 之後先升番賺9格
如果係我自己操作 一定蝕5-6格就止蝕左

聽朝訓醒先再算

All in cow

貿易戰都未完,升乜撚
侵侵習習沽左咁多,出口術未

重倉熊過等死

夜期開始上力

加淡者 死不足惜

可唔可以幫手沽返低

升小小牛軍扯曬期,聽日輸死你地

幫幫手

30500見

有d運仔
執番200點

聽朝就會見到好多牛過贏軍
想哭

入定子彈,聽朝殺牛

倒V ,啪啪啪

dji 升緊300幾，吊老味

夜期其實升得好少

諗唔明點解要咁做 除左想吸貨之外 但幾肯定只要美女一跌小小佢就會好大反應

我自己估 儘量想做到平開/低開 訓教先 病病地

留晒位畀聽日恒指爆上

升300幾

熊左既人開心未

唉 今日無撈
算啦 依家老共堅決鎖國 繼續吉倉奪埋心水食花生

知喇同你打對台死梗嘛

黑期仲係升得個20點 完全無反應 個市好唔對路

100點都嚟緊頭啦

牛軍咁跌 咁多日先升番100點 咪豪比佢地嚕

信念

美帝好有力

勢不離場？

老美唔通上返26000比人止賺咩，咪on 9 la

1000點 驚閪呀

真係開放咪死得囉
聽日炒簽成之後開放市場qq嘅慘況跌300蚊

加唔加沽

都無可能開放啦

期指棍升

簽咗試下唔開 加夠1000%關稅都似